有冇人整林鄭記者會傳單 方便airdrop 出去

今日林鄭開記者會講左廢話
但唔係個個都會留意記者會

有冇巴絲可以整張靚靚地既傳單
整合下佢講過啲乜
然後等各位巴絲AirDrop出去？

推

長輩圖

推 我都想要

Push
要啲殘體加啲「保」、「守」「護」嗰啲字